區議會議席最重要係選特首個票，係時候遊說

好多野搵助理做就得，唔駛自己黎